(2000 г.)
		Звезда героев и солдат удачи

Текст:		Адан
музыка:		Дрейк

>		Am                              F
		Под звон  мечей и свист летящих стрел
>		G                       Am
		Рождались наши прадеды когда-то,
>		Am                              F
		И с колыбели в кровь инстинкт бойца
>		G                            Am
		Входил на всю оставшуюся жизнь,

>		C                       G
		А в небесах над домом их горела
>		Dm                      Am
		Звезда героя и звезда солдата
>		C               G
		И уводила воинов туда,
>		Dm                              E
		Где ночь пред битвой на земле лежит.

		И поднималось солнце над землей,
		И Смерть вставала над плечом незримо,
		И кто-то стал героем на века,
		А кто-то просто выполнил приказ,

		Но их вела судьба одной тропой-
		Тропой корсара или пилигрима-
		И выручала верная рука
		Из всех напастей их в который раз.

		Превыше жизни честь и смерть за смерть
		И нет другого места  под Луною
		У тех - кто шел с дороги прямо в храм
		И тех - кто поворачивал  в кабак,

		Но был солдат удачи в битве первым-
		Кто встать спешил плечом к плечу с героем,
		Чтоб разделить победу пополам
		Или вдвоем уйти в посмертный мрак.

		Летят столетья  мимо как во сне.
		Покоя нет горячей крови воинов.
		И вновь пылает лагерный костер,
		И ночь пред битвой, словно век, длинна.

		И бродят с автоматом по Земле
		Других времен злодеи и герои.
		И кто-то снова из дому уйдет
		Туда, где вспыхнет новая война.

		И тянется ладонь, чтоб сжать эфес,
		Пусть даже битва - только лишь игра,
		Но выбор сделан раз и навсегда.
		Ты воин, и не может быть иначе.

		Ты встал на той единственной тропе,
		Которая тебе и суждена,
		И над тобой горит твоя звезда-
		Звезда Героев и Солдат Удачи.